[強烈建議]無衝的目標 就全部放棄陣地戰 轉 遊擊

根本陣地戰要打就一定要有目標 例如612
無目標個D陣地你根本唔會有動力推前

每次有地區遊行 就唔該出返去無封鐵的地帶

先開始去唔同地方打遊擊

最理想就封完路好走 封佐路popo都要開返條路出來 一樣可以消耗到佢地

係心態無準備同有目標個時 唔好再有同popo的對峙戰 損耗太大又無咩實質大的成果

歡迎討論

push

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

同意
唔同區組小隊
落街玩吓又走
到黑警走咗又落街玩吓